武漢肺炎：資生堂內地新春假期銷售暴跌55%

武漢肺炎：資生堂內地新春假期銷售暴跌55%
02月06日(四) 16:38

日本化妝品公司資生堂表示，旗下4大品牌在1月24至30日內地農曆年期間的銷售暴跌55%，期內這些品牌在日本的銷售亦跌16%。
資生堂預測截至3月底止全年度經營溢利只有1,170億日圓，遜市場估計的1,372.4億日圓，純利亦料僅775億日圓，低過預期的897.6億日圓，該公司並稱最新業績指引尚未反映最近疫情的影響。

奶左共先, 理撚得你